【我要入女廁】變性期間身份不獲承認 跨女:請當我普通女生

切咗j j未先

唔好意思
仆街啲講一句
就算你用乜乜乜做擋箭牌都冇用
大家都擔心有變態借呢個借口混入女廁
唔通為咗你一個叫女人遷就下？

你去同正苦投訴啦
起個無性別廁所仲好

點解唔入殘廁？世界唔係圍住你轉

崩口人忌崩口碗

根本入殘廁先係正確
到你切左J咪入返女廁囉
當你去泳池入女更衣室，人地見到你鳩fing fing其他女人作何感想？要全世界就曬你一個？

間公司已經專登比個行政人員女廁佢去，但係佢覺得間公司冇當佢係普通女人看待，冇比佢去普通職員女廁所以要告間公司

女人會覺得無所謂
反正都係入廁格
但連登仔表示唔得

利申 男人

做左變性手術咪入得囉

MC樣就話啫

10年都黎緊

死老嘢

男人就係男人

將殘廁改個名做無障礙洗手間咪得囉

入殘廁啦

手足

無性別廁所喺外國都搞到有性侵案。有間學校得無性別廁所，有個跨性別高年級學生喺無性別廁所性侵低年級學生，班白左又低調處理

未切j梗係入男廁啦

唔撚記得左依套野叫咩名

笨蛋，測驗，召喚獸

秀吉的性別就是秀吉

呢d就係平權塔利班，環保塔利班等等例子
將善良既野極端化同膠化
引人反對

佢地好慘嫁
佢心理覺得自己係女性
唔通你要逼佢入男廁見住D麻甩佬露j痾尿咩

正解
肯定有變態會扮變性人入女廁偷拍

個問題係女廁入邊既女士未必想見到佢

個個話自己變性緊，就入女廁就得？

咁咪所有女職員去行政人員女廁，再叫個唔係女人去普通職員女廁囉

再之後將兩個廁所改名

啲變性真係照入唔理人架，好撚自私

周星馳 我基架

咁OUT架
家陣外國唔使變性架
有樣野叫性別認知
即係 我話自己係女 就係女
係男就係男

D女人好撚古惑，成日哩喺女廁傾點殺男人

其實全世界都整廁格咪算
唔洗煩
更衣室都係

收皮未

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #快閃文宣

好撚自私

依家叫暢通易達洗手間

變緊既係男 可以入女廁唔合理
你突然後悔 唔變性咪中哂伏

咪就係

佢哋覺得你唔大愛包容
你先係自私法西斯封建父權主義

明明佢真係唔係普通女人

如果未切絕大多數都會偷拍狂

me都是變性
me是女生
想入女廁

扯住旗入女廁

又想呃人畀錢睇壹周

我內心係女性 所以我可以入女更衣室？

切左就當你係女囉

男人切柒咗
當係殘障真係駁唔到

切咗丁先啦

其實我覺得間公司已經算係咁啦，又冇迫佢去男廁仲専登安排個行政人員女廁比佢用。
根本咁樣係平衝所有人需要既最佳方法，

迫佢去男廁就真係歧視啦
但特登俾咗個行政人員女廁佢用
都要被告歧視
仲不如迫佢去冇性別廁所（殘廁）算

你知唔知我年中打死一百幾廿個扮基入女廁𥄫嘢嘅色狼

屌那媽
咁你事實上真係唔撚係女人呀嘛

諗返，二次元真係行得好前

自私撚
只係諗自己完全唔理其他女人點諗

其實靚就咩問題都無
係唔靚先會有人發覺

切咗條J 咪當你係女人囉
你有條J 入女廁，啲女咪仲不安
你著到咁入男廁，啲仔都好不安
急咪去住殘廁先囉

自私On撚9

入左幾十年男廁除左自己個條

想見下其他都幾難

傻喇
真係比個專用廁所比佢, 佢就會話咁做都係歧視既一種
真係無歧視既就係要當佢係普通女性看待, 雖然條丁仲係到

等我換返條裙入去女廁睇下女人有冇想殺人先

左膠呢? 死哂?

啊！我殺咗人啊

女：尊重跨性別人士
連登仔：我無得入女廁，佢都唔可以

切咗條J先好去女廁，未切j就入男廁／殘廁。又唔係唔知啲女人去廁所幾撚耐，你有條撚可以柯尿兜快咁多係要死去同女人爭廁格用

睇緊既時候仲未成為社畜

掉轉如果一個b，但係未做變性手術入男廁得唔得?

其實我見台灣都有
但佢哋個模式係好似殘廁咁獨立一格

認同

屙屎一定特別暢通

但佢入男廁有可能會比咸濕佬姦

死那型 屌你老母

用尿片囉

女廁有乜好睇？

其實jk rowling 係有道理

你？

我都唔明

跨性別人士只要完成性別重置手術，無JJ,已換新id card去女廁無問題，一日未完成手術建議都係去殘廁。理解佢唔想去男廁，但同樣係女人一定明好驚遇到變態佬，如果有變態佬話自己係變性人，最後最無辜都係跨性別人士。

性別自決係人權

人人都想做男人？

政治塔利班

好多茶記廁所都係共用又無人講!
男仔可唔可以用完清潔吓廁板周圍? 滴到一地都係! 雖然都唔坐，但係都要無影凳，咁近距離好嘔心呀!

咁轉性做緊女人個時唔可以去殘廁？一定要入女廁同女人爭廁格？

一日唔切J切蛋 一日都只係著女人衫嘅男人
唔通tb就俾佢去男廁咩

TB入男廁

一個女性因為擁有男性生殖器官而被否定行使女性嘅權利

你覺得合理？

你以為得佢一個係咁？正正係咁既思想令到佢地被歧視

連登仔一邊爭取民主，一邊欺壓性小眾

合理呀 屌你老母過主啦
拎自己條jer屌返自己屎忽啦
屎忽鬼

所以要迫其他女性係女廁見到個麻甩佬？

你自己覺得性別係心理決定
但係大部分人都會覺得係生理決左
性別本來就係生理決定咗 醫生接生都係靠生殖器官睇男定女㗎啦

你自己覺得自己係女人同社會都覺得你係女人係兩回事
你想做社會認可嘅女人唔該切撚左佢先

題外話 民主本身就係多數決

你話天生雙性人定點呀？
如果係天生雙性既人話自己係女人就係女人，咁咪可以去女廁。

如果係認為自己係女人既男人，就切咗條撚先好去女廁啦。

根本成件事好簡單得三種性別，男,女,雙性別。而家就整埋啲乜鳩野「認為自己係男人既女人」/「認為自己係女人既男人」

如果唔擔心比人睇，咁點解要分男女廁？

唔係個個女廁都係一間間房，好多女廁仲係上下都空，到而家都好多變態佬偷拍，裙底條打底褲又有咩好睇，咁變態佬就係咩都想睇嫁啦

真 可能得變態佬先明有乜好睇 但呢個世界就係有啲咁嘅人存在

你知唔知我年中打死一百幾十個扮基入女廁昅嘢嘅色狼呀

女人入廁格嫁喎
男人就咁出面拎條j出黎痾喎

當佢企係到痾尿就會自然無哂

所以民主必須有教育作根基，否則只係多數人嘅暴政，同法治一樣，唔係單有法官就有法治，民主亦唔係單有選舉就叫有民主

入殘廁la 練家俊！
你性別認同嗰邊有障礙係精神病嘅一種

你咁講本身男人都可以入女廁冇問題啦？
係唔係變性人唔想見到男人就係權利
女人唔想係女廁見到變性人(仲要生理上仲係男人) 就係歧視？
而家人地仲要唔係迫你入男廁，已經特登俾個廁所你用，我唔明有咩好不滿

冇矛盾

又或者咁講，如果個男廁冇尿兜，果個變性人又係唔係入男廁都冇所謂先？

如果一句話自己係女人就可以入男/女廁 咁啲偷拍狂同變態佬係咪可以自稱係男/女 然後就隨便入？
想入女廁 切左J先啦

我係女
我真係覺得無所謂

男廁女廁真係重要咩
名啫
又唔係入去住
柯元3分鐘快快手走出黎啦
女廁排到2046個陣我都想去男廁呀

我相信連登仔肯定會

天生雙性人真係好慘，人地個啲就真係煩緊自己究竟係男定女。呢班跨性別就只係心理有事既人，切唔切碌鳩其實都沒影響。

雙性人真係慘到仆街，想做真正既男／女都可能因為呢班跨性別又要等幾年先做到手術。

hr算係咁啦，做人低調D啦

咁梗係唔入得啦 小姐

入男廁係因為我回應第一位巴打話未切j就應該入男廁
所以我先話佢地入男廁都好慘
同埋佢地呢啲case唔同普通男人入女廁
佢地真係要見精神科醫院評估過心理性別嫁嘛

用殘廁啦人妖

ok
我其實都唔反對專登開個廁所俾佢地用

其實個變態可以係生理女性
呢啲先係防不勝防

當觀察下囉

咁多數香港人會唔會覺得分咗佢身家係啱？

未必度度有殘廁
我覺得有醫生紙個d去女廁ok既
唔係個個身體都受到做手術

呢位巴打講得好中
是但啦，人哋都變緊性啦
我唔信有變態佬會為咗入女廁
係到日日打HRT
班男人係到嘈啲乜？

利申：絲

其實殘廁通常又大又乾淨
點解唔去
比我實去
利申: 日日去公司大廈果個

咁你都仲未死
真係天冇眼

佢地見女人唔識扯？

無性別廁所

真係冇問題架，福利政策就係分有錢人身家，問題係條政策通過前誠哥會唔會走資

講到好似變態會尊重法律咁
變態無論點都會偷窺㗎啦屌

整體性侵率根本無提升
倒轉頭
你依家一樣有廁所性侵案㗎啦屌

我係澳洲讀書間學校係男女廁隔離通常都會有獨立一間無性別廁所兼任埋殘廁

點解全世界要遷就你一個？

有無諗過其他女性可能會好唔舒服

好撚自私

無關係嘅wo

民主唔等於性小眾

成撚日話人地歧視你迫害你，有冇諗過架係你自己丟，j都未切話自己係女人，咁我裝假狗去男廁都得啦，on99

有冇諗過其他係女廁的女人見到你唔男唔女個感受係咩，自撚私，特登整個廁所比你仲係到嘈

有咩好嘈
男女廁係用生理結構嚟分
話知你阿帕奇直升機
有條j就去返男廁啦

民主本來就唔係完美 同公義嘅社會係兩回事嚟 唔民主嘅社會都可以係公義嘅

所以我先話係題外話

另外富人稅呢個例子有咩用意 你覺得佢係for/against 民主/公義？

咁佢要承受個風險囉
用個男人身體行入女廁 會俾班女人打到自己唔認得自己
實際見到真係唔會問 直接本能地有反應
如果呢班跨性別人士喺過渡時期
要求所有人當佢地普通男人/女人係好over嘅事
唔通要個個人見到男人就assume佢可能內心係女人
見到女人就assume佢可能內心係男人
佢地又唔會喺額頭刻住「我係跨性別人士」

喺提出個別要求嘅時候要求人地一視同仁處理
如果具備被一視同仁處理嘅條件係冇問題
依家嗰位跨性別人士都未具備
件事就咁睇 真係同一個男人要入女廁冇分別
唔迫你去男廁 俾個職員女廁你就叫歧視
以後咪去職員女廁呀喂

因為連登仔自己成日都打算入女廁偷窺

所以要其他女性喺知道有男性生殖器官同場嘅情況下
毫無戒備去廁所係合理？

同埋冇真係否定佢行使女性權利
因為冇迫佢用男廁 而係俾佢去個職員女廁

我請呢位人妖唔好咁多嗲。要成為一個女性係一啲都唔易。女性，唔單止要有塊西，身體既荷爾蒙濃度，生理周期，卵巢排卵數量等有各種指標要達到。要成為一個 *普通* 女性更加唔易，港女要先觀察全港女性既言行舉止再取其平均，腰圍稍大或言行稍有突出隨即脫離 *普通* 一列。係我眼中若然稱呼呢位連女性m到既痛苦都唔知既人類作為女性係對全地球既女性一種極大既侮辱。事實上，呢位人類處於變性期間，胯下有鳩，但身體荷爾蒙卻偏向女性，無論從生物分類學定數學統計學上黎講佢都係十分特別。非但沒有為自己既特別而自豪，更妄想其他人稱佢自己為*普通*女性，沒殺自己既出眾之處，其實最歧視佢既就係自己本人。若然接受唔到自己男又唔係，女又未到既狀態，我勸施主引刀成一快，毅然沒落於人群之中，成為一介凡人吧。

真 殘廢人入殘廁啱曬

去殘廁咪得

如果係鐘意女人可能都應該會見到靚女會扯旗。有樣野叫跨性別女同性戀...即係異性戀

係咪呢單？

講堅，入男廁咪仲益左你，你唔係中意男人嘅咩？

即係幫殘廁改個名就有無性別廁所

其實係，就咁改左個牌就當係無性別廁所